(iq題) 阿根廷估一個中國地方

蟻多嬲死象

三亞

解釋

三上悠太